有冇人喺同一個地方住咗十年以上，一個鄰居都唔識？

有時撞到啲靚女鄰居，都覺得好可惜我哋唔係fd子
唔知對方會唔會都係咁諗呢？

有冇方法可以識返啲咁上下年紀嘅鄰居，男女都好丫
冇嘢做嘅時候搵人食個快飯都唔錯